[
    {
        "randomId": 83
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    }
]